到底五毛連六大訴求都唔知上ig鬧人係咩心態

我係一個係國外讀書嘅香港人
相信大家都知煌蟲無處不在
我間學校當然唔例外
都聽過其他國外讀書嘅朋友俾人鬧到9咁
但屌 我估唔到 出撚到泥外國都仲可以咁唔化 俾中共洗腦洗到屎忽生上腦
無理性分析無道德觀念無撚文化
禁撚撐祖國就咪用instagram啦 外國勢力啊支那狗[/red]
幫助lai共狗重回正軌 振興國家社交媒體[/s][/s]

條仔仲要係香港人 好撚羞恥

10 1個日仲要話射得個一個人 就叫隊冧你地唔諗下自己做左啲咩 屌你老母冷血㗎仆街

為左唔做low人忍住唔鬧9佢忍撚到我嘴都咩9埋

Ig: wangxuweiwei
steve_wong_wai
victorchen_520

舉已檢

Push!!!!

我都唔知第六大係咩。叫開五大，轉六大係咪弱智

係 五大先啱